{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LE17SEPTEMBRE/GM0023082405761/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cotton Middle Weave Hich Neck - Ivory"
    },
    "text": "LE17SEPTEMBREはエルエヌエスユルで製造したFW23 / QQ3851LE10商品です。 この製品は厚手の柔らかい綿100%で作られたタートルネックニットです。 ラグランショルダーとバルキーな袖ラインが特徴です。 しわと毛羽立ちに強く外部刺激にも変形なく着用可能です。 素材は表地:綿100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は厚手の柔らかい綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴は、ラグランショルダーとバルキーな袖ラインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような外部刺激に対して耐久性がありますか？",
            "answer": "この製品はしわと毛羽立ちに強く、外部刺激に変形なく着用可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦により起こる問題はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品に火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 382
    }
}